求問納指support level 心急人上

1000囉on9

少左個0？

再嘈100

support level已經穿咗

頭肩頂SQQQ等數錢

其實睇下30 天線,長期咬住,而今失守